# M05 Entorns  

## Enginyeria de software.  
* Que es l'analisi? (esbrinar QUE cal fer)
* Que es el disseny? (ferho COM cal)
* Que es la implementació? (Fer-ho)
  
## Risks
* 500K+ Lineas de codi
* project developed of new area
* excess de documentació
  
## Causes of software failure  
* unrealistic project goals
* mal calcul de recursos necesaris
* stakeholder politics (2 programadors 2 mesos quan es necesitan 4 programadors 2 mesos)  
  
## triangle del exit  
* Notation - UML
* Tools - IDE,CASE, Programming language
* Metodology - OOAD
  
## cicle de vida del software  
Analistes + clients => requeriments => analistes + dissenyadors => model => programadors => codi  

## Fins que no sapigues que no pensis en com.  
    
## Trello, gestor de tarees.  
* dates limit
* compte de pagament  
  
# Ferse un trello

## Jetbrains

  
# Habra preguntas de jar/javac, etc en el examen  
  

# Deures:  

